有無得幫佢變到香蕉糖咁出名

其實佢冇講錯，真話黎